有無諗過黃色教育圈？

可以從義教/私補（補習社就可能唔諗啦風險高）去諗條路，

第一，有識之士/後生大學生大部份黃絲，所謂肥水不流別人田，好好扶植新一代黃絲，等佢地可以自給自足，（甚至經濟獨立於藍絲父母），藍絲學生就由得佢地自生自滅，同時可以壯大黃絲在校園勢力，令佢地得到社會更多資源。遇到極端有困難黃絲學生可以推薦去助養谷（或可基於學習成績會有更多獎勵？）。

第二，作為社會人/大學生一般比普通學生知道多d點樣係社會走捷徑拎到高薪厚職，例如要考咩試、有咩source。

第三，藍絲家長一係就企硬唔搵黃絲補習就捱貴價錢搵人渣補習老師，一係搵左個黃絲補習嘅話個仔又好難唔黃（始終正常人都應該要係黃）。

第四，唔建議黃絲補習老師白做唔逗人工/建議一星期抽少少時間出黎幫細路手，增加其可持續性。

第五，如果驚有卧底/唔方便露面，最低限度可以用tg方式交流。覆下tg幫下學生手係舉手之勞。

第六，教育工作者都要食飯，黃絲家長集中資源去搵黃絲老師補習，經過政府咁樣打壓學校，我地都需要黃絲家長有參與支持黃絲老師嘅行動。

雖然好似對藍絲有少少歧視嘅感覺，但對住極權我地無得選擇，佢地助長極權根本就係與奸人為伍。

拋磚引玉，有錯請屌。

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

高中好少人私補，個個出補習社

其實有group已經做義補
默默耕耘緊

但最好係 識教既去唒做老師先
讀張教育文憑容乜易

我個人反對補習呢個行業
但我支持 肥水不流別人田